任達華使唔使著草返荷蘭?

返卡士蘭

保護任達華

一返就俾烏鴉隊冧

仆街 佢仲有隻靚肝 隨時比左習大大用

今晚11點你會做啲乜嘢？

個肝堅到比人隊都冇事

国安一早就做咗嘢啦

擔保你返唔到台灣

送中

食多幾盒卡士蘭就冇嘢，俾人捅幾刀其實好閒

佢細佬就醒，去泰國做土皇帝

同．我．執．翻．頂．帽．佢!!

執!

就塞盒卡士蘭入條腰到得啦

每日食一箱卡士蘭
中核彈都唔驚

家鷹哥都未驚

我睇到係陳浩南隊林佢大佬

驚乜丫，「改過」就無事，呢個係咪任達華????拍個個王晶仲係大陸搵緊食

周星馳都未驚

咩戲

賭神2

小試牛刀

其實插完掹返出嚟咁都仲行到真係痴撚線

平時拍戲嗰啲係咪其實真做

不過拍戲係佢掹刀一下應該即刻已經制止咗

呢套野經典, 當年係我偷偷地背住啊媽睇的第一套鹹片 ... 童恩真係好正 ...

以為係香港最後一任港督

著草！

卒甩佢

個肝彈返把刀轉頭

任捅華

都無插佢咪縮腰避左 應該只係擦過

反而想知係邊個想買起佢 咁癲 無啦啦有人玩行刺
因為啲咩 事後無人講返 唔通睇古惑仔睇上腦想 隊冧蔣生？

食咗肝美健

係荷蘭會俾烏鴉同笑面虎殺喎

人死肝生還

佢既刀下，粒粒天皇巨星

將個膠笠帶落何B仔

將生就係因為去荷蘭出事

金肝護體

成個post都有聲

呢個係張國強

諗起思覺老師

成個電影業俾你搞彎晒

好似話點錯相

唔係話點錯相咩

賭神二

今日
老夫以不滅金身
黎破你萬劍歸宗

我有排成日諗起佢依幕
童年回憶

其實係廣告黎

收皮啦卡士蘭同任達華, 垃圾TVB廣告商

我都唔明點解捅落去都可以輕傷

估唔到佢真人都做到

成個post都係笑點

佢叫卡士蘭

一睇到叫食卡士蘭果到就已經笑唔停

佢條女話係靚仔南做架

lm

基哥咪on99 la

應該係當地村長之類嘅借國安自導自演
你都知華哥經常一失魂就送帽比人

邊套電影?

從此武林
我就係神話！

真係破左

蔣生